曼聯星期日含完曼城 決賽又要含熱刺

好撚忙

你up乜鳩啊

Wilson?

邊位
得罪曼迷？

契弟隊

你d手足

衰咩比人起左底

D獌狗貼埋精壇果堆利啦
都唔關事都要貼做乜撚

起完人底咪又係要含

應該太撚搶口引到曼迷注意再俾人發現自爆過

樓主你日日都開幾個反獌post仲忙啦

你咁講叫你成日貼神魔合人嘅手足如何自處呀

獌狗冇野爭折墮到要起利狗底，仲要好似起到人底有前四咁無撚聊

抄登依家玩到起人底